保護傘下周重開：打擊令我們更茁壯

節錄

保護傘下周重開：打擊令我們更茁壯

■保護傘昨晚於fb宣佈下周三恢復營業。

協助在台尋求庇護港人維持生計的保護傘餐廳，上月16日遭潑糞而停業三周，保護傘昨晚於fb宣佈下周三恢復營業，並強調：「打擊只會令我們更茁壯，威嚇使我們更昂首向前」。

停業期間如常支薪

保護傘fb寫道：「停業三星期，全職和兼職手足同事均回店協助清冼；被污染的爐具，廚櫃和餐具，全部更換；被破壞的牆壁重新粉飾。停業期間，手足的支援毫無間斷，員工的薪酬如常支付。」保護傘並在文末表示：「平坦大道，港人萬眾一心攜手前行。現在四野荊途，縱前路模糊不清，只要堅持信念無忘初心，雖攀山涉水披荊斬棘，又何懼繼續前行。香港加油！」

由香港律師黃國桐發起、讓流亡到台灣的手足在當地工作的餐廳保護傘今年4月16日正式開幕，。。。。。。。。。。

中央社

下次去台灣, 如果順路的話, 一定幫襯

對比光時p 小姐係度飲人血...呢間真係做得好好多